---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18024"
date: "2013-06-01T08:17:16"
uploadBy:
- "Modelbauer"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hast du die ganzen Teile verbraucht?Habe auch übrigens ein Art Fischertechniklager das bald Größer  wird weil ich mit dem Lager umziehe,denn ich habe eine Schwester die im Sommer auszieht und dann bekomme ich das Zimmer.Zum Glück passt da das Lager und mein Schlagzeug rein(bin nämlich Schlagzeuger in einer Band).